有無記者去訪問盛智文? 佢係猶太人喎。

睇佢係咪仲撐黑警！

佛地魔翻魔界擸架撐用魔杖扑鳩林生都似

蛚

佢連共產黨屎忽都奶，你覺得佢care?